如果我既存在有對呢個世界有好既影響就好滿足啦

例如可以令到身邊既人好開心，又或者推動到其他人

講個笑話黎聽下ok?

我係一個有用既人

差

努力讀書未

努力緊 慢慢開始有壓力

加油 豬持你

多謝你